比悲傷更悲傷的故事

感覺到悲傷係好心痛，但更加悲哀嘅係，連悲傷都感覺唔到。

故事係好哀傷、可惜，全場都喺度喊，但唔知點解，我真係一滴眼淚都無。唔知由幾時開始，連分手都喊唔出，個人變到好麻木。

呢套戲我睇完除咗覺好婉惜之外，我都思考緊一樣嘢，如果講出真相會令對方受傷，到底應唔應該講？定寧願坦白，一齊去面對？

如果坦白了，一齊面對
也許最後也不會那麼悲傷

睇完你打嘅野 我一定唔會帶條女睇 費時嘈交

坦白

我起戲院出嚟，見到幾pair情侶，女嘅問男嘅，如果我有絕症你會點

冇嘢瞞到一世 好好面對唔好逃避啦